賤種黃牛狗 用真身炒飛

Ive學生 麥當勞職員
Thei學生
如果send 哂比啲人公司學校呢啲人上網做不法行為會點？

等天收啦黃牛狗

等天收

黃牛狗死全家

報警

全部都係垃圾ive狗

已經send哂比佢地學校同報左案 食撚屎啦黃牛狗

推